{
  "id": 402,
  "themeId": 4,
  "name": "Writing and Reading Conversation Gender Test 2",
  "description": "Autogenerated quiz",
  "version": "2.2.1",
  "lastUpdated": "13/04/2025",
  "questions": [
    {
      "question": "Translate into French “Did you see what Charlie posted on social media? Her new outfit is amazing!”",
      "options": [
        "Tu as vu ce que Charlie a posté sur les réseaux sociaux ? Son nouvelle tenue est incroyable !",
        "Tu as vu ce que Charlie a posté sur les réseaux sociaux ? Sa nouvelle tenue est incroyable !",
        "Tu as vu ce que Charlie a posté sur les réseaux sociaux ? Sa nouvelle tenu est incroyable !",
        "All of the above."
      ],
      "correctAnswer": "Tu as vu ce que Charlie a posté sur les réseaux sociaux ? Sa nouvelle tenue est incroyable !",
      "explanation": ""
    },
    {
      "question": "Translate into French “Her dress is incredible! She’s so stylish.”",
      "options": [
        "Sa robe est incroyable ! Elle a vraiment la classe.",
        "Sa robbe est incroyable ! Elle a vraiment la classe.",
        "Son robe est incroyable ! Elle a vraiment la classe.",
        "Ses robes sont incroyables ! Elle a vraiment la classe."
      ],
      "correctAnswer": "Sa robe est incroyable ! Elle a vraiment la classe.",
      "explanation": ""
    },
    {
      "question": "Translate into French “ I’ve also read that her brother knows how to tailor his own clothes.”",
      "options": [
        "J'ai aussi lu que son frère sait faire ses propres vêtements.",
        "J'ai aussi lu que sa frère sait faire ses propres vêtements.",
        "J'ai aussi lu que ses frères savent faire leurs propres vêtements.",
        "J'ai aussi lu que la frère sait faire ses propres vêtements."
      ],
      "correctAnswer": "J'ai aussi lu que son frère sait faire ses propres vêtements.",
      "explanation": ""
    },
    {
      "question": "Translate into French “I wish I knew how to do that. My daughter always comes home with ripped pants at the knees.”",
      "options": [
        "J'aimerais bien savoir faire ça, moi ! Ma fille rentre toujours à le maison avec des genoux troués sur ses pantalons.",
        "J'aimerais bien savoir faire ça, moi ! Ma fille rentre toujours à la maison avec les genoux de ses pantalons troués.",
        "J'aimerais bien savoir faire ça, moi ! Mon fille rentre toujours à la maison avec les genoux de ses pantalons troués.",
        "J'aimerais bien savoir, moi ! Ma fille rentre toujours avec les genoux de son pantalon troués."
      ],
      "correctAnswer": "J'aimerais bien savoir faire ça, moi ! Ma fille rentre toujours à la maison avec les genoux de ses pantalons troués.",
      "explanation": ""
    },
    {
      "question": "Translate into French “And my son manages to tear all his tee-shirts.”",
      "options": [
        "Et mon fils arrive à trouer tous les tee-shirts.",
        "Et ma fils arrive à trouer tous ses tee-shirts.",
        "Et mon fils arrive à trouer tous ses tee-shirts.",
        "Et ma fils arrive à trouer tous les tee-shirts."
      ],
      "correctAnswer": "Et mon fils arrive à trouer tous ses tee-shirts.",
      "explanation": ""
    },
    {
      "question": "Translate into French “I always try to mend my children’s clothes but they always want new clothes.”",
      "options": [
        "J'essaie toujours de réparer les vêtements de mes enfants, mais ils veulent toujours des habits neufs.",
        "J'essaie de réparer leurs vêtements de mes enfants, mais ils veulent toujours des habits neufs.",
        "J'essaie toujours réparer leurs vêtements de mes enfants, mais ils veulent toujours des habits neuves.",
        "J'essaie toujours de réparer les vêtements de mes enfants, mais ils veulent toujours des habits neuves."
      ],
      "correctAnswer": "J'essaie toujours de réparer les vêtements de mes enfants, mais ils veulent toujours des habits neufs.",
      "explanation": ""
    },
    {
      "question": "Translate into French “I take them to my favorite second-hand store first.”",
      "options": [
        "Je leurs emmène d'abord dans mon magasin d'occasion préféré.",
        "Je les emmène d'abord dans mon magasin d'occasion préféré.",
        "Je leur emmène d'abord mon magasin d'occasion préféré.",
        "Je les emmène d'abord dans ma magasine d'occasion préférée."
      ],
      "correctAnswer": "Je les emmène d'abord dans mon magasin d'occasion préféré.",
      "explanation": ""
    },
    {
      "question": "Translate into French “Me too! I go with each of them separately so they can choose their pants, dresses, tee-shirts, etc.”",
      "options": [
        "Moi aussi ! J'y vais avec chacune d'eux séparément pour qu'ils puissent choisir leurs pantalons, robes, tee-shirts, etc.",
        "Moi aussi ! J'y vais avec chacun d'eux séparément pour qu'ils puissent choisir leurs pantalons, robes, tee-shirts, etc.",
        "Moi aussi ! J'y vais avec chacunes d'elles séparément pour qu'ils puissent choisir leurs pantalons, robes, tee-shirts, etc.",
        "Moi aussi ! J'y vais avec chacun d'elles séparément pour qu'ils puissent choisir leurs pantalons, robes, tee-shirts, etc."
      ],
      "correctAnswer": "Moi aussi ! J'y vais avec chacun d'eux séparément pour qu'ils puissent choisir leurs pantalons, robes, tee-shirts, etc.",
      "explanation": ""
    },
    {
      "question": "Translate into French “Mine always pick on each other in stores.”",
      "options": [
        "Les miens se chamaillent toujours dans les magasins.",
        "Les miennes se chamaillent toujours dans les magasins.",
        "Miens se chamaillent toujours dans les magasins.",
        "Miennes se chamaillent toujours dans les magasins."
      ],
      "correctAnswer": "Les miens se chamaillent toujours dans les magasins.",
      "explanation": ""
    },
    {
      "question": "Translate into French “Speaking of children, I need to go and get my daughter and her friend from  school. See you soon!”",
      "options": [
        "En parlant de ça, je dois aller chercher ma fille et son amie à l'école. À bientôt !",
        "En parlant de ça, je dois aller chercher ma fille et son ami à l'école. À bientôt !",
        "En parlant de ça, je dois aller chercher ma fille et son ami-e à l'école. À bientôt !",
        "All of the above"
      ],
      "correctAnswer": "All of the above",
      "explanation": ""
    }
  ]
}